改帶BNO出街行動 正式啟動

大家有BNO/外國護照就改帶護照 唔好再帶身分證
以示不承認香港特別行政區政府 以及增加偽進仔搜查身分證成本

未續期

FYI: 唔帶身份証出街本身犯法，自己決定

搵唔到，就啱啱嘅事，要鎖？

根 據 第 17 B 條 ， “ 身 份 證 明 文 件 ” 就 任 何 人 而 言 ， 包 括 ：
(a) 他 的 有 效 身 份 證 ；
(b) 由 人 事 登 記 處 處 長 發 出 的 文 件 ， 表 明 該 人 已 申 請 ：
(i) 根 據 《 人 事 登 記 條 例 》 ( 第 177 章 ) 予 以 登 記 ； 或
(ii) 根 據 《 人 事 登 記 規 例 》 ( 第 177 章 ， 附 屬 法 例 ) 第 13 或 14 條 發 給 新 身 份 證 ；
(c) 他 所 持 有 的 有 效 旅 行 證 件 ； 或
(d) 獲 發 給 的 越 南 難 民 證 。

不漏洞拉

快Join

98年冇BNO

已經日日做緊
支持

無問題

唔好再帶身份證

唔好俾狗知道邊d 人有有效BNO 你仲想走既話

明明有一本港共政府冇資料嘅護照
點解偏偏帶出街要比佢哋知？
講真你突然續咗BNO港共真係唔知
本野係英國政府出比你又唔經港共
到時出咩事法庭要扣留你特區護照你走唔到
你起碼仲有本BNO出發去外國尋求庇護
仲有BNO入面有有寫你香港身份證號碼
同比身份證啲狗有咩分別？

本BNO咪又係有身份證 NUMBER